發現咗六合彩必中大法

香港9:30pm開彩
夏威夷遲香港18個鐘
啫係夏威夷3:30am已經知結果
只要直航飛番香港
就會趕得切9:30前買六合彩
無肺炎我即刻去試下
做富豪不是夢

十卜十卜 thx for sharing🙏🏻

哇巴打你好聰明
收唔收徒弟？

一早做緊啦樓主依家先知

靜啦

國際時間變更線

GME股神

收有錢齊齊搵

IQ 幾多？

吓
點解得咁少人中

咪你以為點解咁既機會率都隔幾期有人中？

140
讀緊港大
想知再講

乜野嚟

一早有人咁做頭獎你估靠運咩

你做咩踢爆事實

你唔講以為你讀緊哈彿

智商200 up 買左幾多層樓

靜啦。。。。 我已經做緊

下, 我用馬會APP網上買, 飛機都唔使搭
同埋係要搵時間比香港早既地方唔係遲囉

3層
2040年之前
而家0層

係wor
咁都比你諗到

你冇發覺差唔多期期都有人中咩?
背後班金主一早傾定邊個拎頭獎

再世愛因斯坦

比香港早都未知結果
飛番香港jm9

留名嘅每人派1000
只要解封之後實驗成功嘅話

本初子午線

msg 香港線人買咪得
利申: 中過幾次

中咗一定走佬
不了

????????

抄其他人POST

坐飛機不斷向西飛都可以時光倒流

買晒所有號碼組合咪得

Lm

up乜鳩

港大都攞出黎講 咩視野黎 吹水都淨係攞港大

其實一直有人咁做緊
但係個機師好撚仆街知你要發達
成日突登揸慢d
試過幾次9點40分先到香港領空

On9/10

抄我個post

Lmlmlmlmlm

威水

用vpn 同較當地時區再用app 買咪唔洗飛 樓主弱智confirmed

因為原本冇你呢啲戇鳩仔通街唱

Time travel

港大咁垃圾你都讀

咁都唔知

而家都冇飛機搭
你真係吹得就吹

support support

樓主呢招舊喇，新必中方法係買哂咁多個冧把

香港人嗰個人過咗9點半點買

屌你靜啦
下次又多咗人分錢啦 dllm

屌做咩講出來

假膠假到咁

吓，樓主依家先知？

點解唔係打電話叫香港過邊幫手買？

靜啦屌你 而家比你公開咗個方法 分分鐘取消六合彩

樓主好醒 而家住緊淺水灣幾多號

要隔離十四日呀

勁人!

教你更進一步

百發百中波馬六合彩收馬會皮

中咗記得分番一蚊
一支火柴 或者一粒子彈比我

天才

香港係同時發生緊
坐飛機先可以逆轉番個時間

0

死老野，你估個個都上高登？

唔好意思，我宜家先睇明白。sorry。

樓主買股票買到short能咗？

巴打你有錢之後 買架飛機 繼續不斷往後飛 可以長生不老 飛快啲仲可以返老還童

Sh SS不遠已

相對論

time is not absolute

屌
爆晒出嚟分薄晒
仲點買機票

樓主好叻

用app買咪得

TENET

屌,靜啦仆街

你識唔識架？夏威夷馬會呀

留名

楼主好捻牛

好彩愛因斯坦唔係同你同期出道

否則分分鐘中學畢唔到業

留名嘅每人派1000

樓主條柒頭見第個post講去澳洲炒股就抄人開膠post懶好笑

與龍共舞 好多年冇睇 今晚重溫

blocked

我哋買美股都早知人哋一日喇
如果唔係香港點解咁多人做T
唔明點解美帝唔ban9我哋

要過光速，不過可以請班科學家研究。

以你嘅智商 KongU真係浪費咗你
直接入Nasa啦

用過你呢招 俾狗會blacklisted

係飛機上面光速屌西

可以屌自己？

一次買晒49個咪得

仲以為係買晒全部冧把

真係估你唔到
犀利

董驃套戲

樓主你條仆街斷左我財路...

笑撚咗

我想問如果你喺夏威夷預先買咗六合彩之後中咗頭獎,係咪可以飛返香港買第二轉中第二次頭獎？

洗撚飛黎飛去咩 有vpn架嘛

因為已經過左

lm

傻仔
我用vpn連去夏威夷已經可以知道結果
再連番番香港買就得啦
飛機都唔駛搭呀

富貴逼人

點解我會睇晒d留言

樓主一定係買GME輸到傻咗

樓豬買GME 輸到傻L咗

窮L到short咗

你講完以後咪頭獎七百萬注中

多謝高iq樓主無私分享，學到嘢了

靜靜地贏唔得嘅

已賺首期 感謝大大無私分享

呢篇野好正

拎無限寶石仲賺得多

LM

哇，咁撚柒醒目嘅，請受小弟一拜

死弱智仔 六合彩一係一係唔中 50%機會
連續買兩期咪50+50=100%必中囉
仲搭飛機飛黎飛去 港大進修學院咋下話？

靜啦屌你老母

我做樓主既線人，樓主你過5百萬俾我，我幫你all in下期六合彩，贏咗你邋曬，我只收手續費$100，無問題請pm我。

我出2萬

嘩屌⋯發啦今舖

因為機票好貴

即係老美可以改變歷史，9號拆鳩你核彈，中國10號根本就無飛彈可以射到9號既美國，多謝

巴打係咪啱啱睇完出貓特攻隊

嘩 呢鋪發達啦

仲以為你讀緊劍劍劍劍劍劍劍橋大學

睇緊樓 多謝樓主

靜啦仆街

拉

我本護照就嚟無位吸印啦

賭外圍六合彩

加拿大既今日係香港既琴日

所以今日仲係23號，張飛仲有效

我不嬲咁做 費時俾人知先小小地咁中 點知俾你爆埋條橋出嚟

可以隨意改變國際時間 唔駛真係飛嚟飛去
而家科技發達喇 安坐家中都可以中六合彩

已經買咗機票
樓主唔好同我爭

ok 3qching push

買六合彩要特登搭飛機返嚟香港
用狗會電話投注咪得囉！
樓主都onlun9

我受你

幾時過啲料嚟我想發達

樓主真係天才

我跟樓主方法汁咗三千萬

ching唔知有樣嘢叫長途電話？
仲飛黎飛去
你蠢撚過隻豬

轉電腦個時間咪得囉，使乜搭飛機

有港產片feel

我係屋企較一較個鐘就得啦 駛乜飛

咁又駁唔到
因為9號未知佢會射彈

做咩講出黎，比馬會封bug你係咪比返啲錢我

9:15封投注

咁我戶口得100蚊
拎兩張卡
同一時間
去櫃員機拎錢
咁係唔係可以拎到200

樓主擺明9up 真係得就自己一早中咗啦

要隔離14日，樓主賠番機票黎

玩六合彩呢要買一部六合彩機返嚟試機會率
啲號碼要分開幾個區塊
同點樣組合
啲組合要有靈活轉換嘅方法
啲字要有旺子同唔旺字分別等等
連字機會率
唔連字機會率
最主要當然係運氣啦

其實同輪盤玩法有相似只係六合彩比較複雜啫

飛o黎飛去咁煩，我買港版三中三好過啦

你有麻煩啦
我收到風,
一向用緊呢個方法既人己經係流浮山搵定20個刀手買起你

師兄，想知個gif 叫咩名，點search

屌你，下期一定好多人中啦咁...分薄哂

知唔知 elon musk 點解發達
佢其實早過你發現依個秘密
咩tesla space x 全部都係掩飾
先前佢搞地下隧道 明眼人睇就知為左更快 回到未來買六合彩

加油樓豬

將屋企個鐘較早18個鐘都得啦

傻人發現

GME害人 不淺

哈哈
早排先番睇完

我同夏威夷個FD傾電話
我次次都話我係未來人
預知佢18個鐘後發生既事

不如你話係夏威夷上HKJC網或者用APP直接買
或者whatsapp過黎
飛機時速800公里
上網的信息傳送速度係每秒200000公里
即係網上資料傳送速度係時速720000000公里

建議你係夏威夷上HKJC網或者用APP直接買
或者建議你夏威夷3點半，whatsapp過黎香港親友幫手買

飛機時速800公里
上網的信息傳送速度係每秒200000公里
即係網上資料傳送速度係時速720000000公里

(*^ω^*) 超時空啲 friend？

我年年中頭獎係靠呢個方法
Molamola

靜啦樓主.

公開左呢個方法之後.

下次六合彩有八百萬注中.

每注分一蚊.

賺夠喇，都想俾其他人賺吓㗎嘛

細個聽一過左條線就要 +1 或 -1日
咁如果不斷咁經過條線 係咪可以 time travel
或者去北極不斷跑 轉圈